屌你老母美國d學校professor係咪左癌上腦

讀緊加州某大學
有個普通english course讀黎攞下credit
本身以為完全唔關左膠事 最多都係寫下美國歷史咁

屌你老母閪開學到而家比撚左4份功課
份份都叫人寫自己點撚樣比人police過自己gender既經歷
點樣比人assume自己gender既經歷
點樣比人offend過自己既gender

我屌你老母閪 都痴撚線
唔撚怪得美國咁撚多左膠當道
根本洗腦

有賓周有鬚正常男人一個

無班死gay佬死TB咁撚玻璃心咁多經歷比人offend到

頂d左膠唔順

唔左膠就比人迫害 其實好多都係為勢所迫

加州一向左膠當道
你係cis straight asian male都當係cis straight white male咁扣你分

班左膠真係好撚柒煩 見到你似男就叫你係男似女就叫女架啦 唔想俾人assume咪纜住個牌話自己咩gender先好出街

仲未寫 上黎屌下鬼先
我都諗住寫黎批評下佢d題目弱智
不過驚個prof真係左癌上腦 交住一份試水溫先
見撚到都心諗做乜閪
題題都差唔撚柒多
堂堂返去果堂都係講lesbian gay feminist
講唔撚柒厭

條tb係到講乜撚野出街比人大大聲問佢係咪lesbian
佢話擰轉頭答返: yes i am a lesbian
然後條友無聲出

講撚左幾次 都智閪障

做你就做啦

UC撚?

屌!!!!!

冇睇ratemyprofessor take堂牙?

睇投票分布都知加州有幾撚多左膠
直頭當特郎普係大魔頭

成班都on9 個個當democrats係寶

見3.5分 又唔係多堂揀 咪揀左

屌你老母

葡萄樓主外國讀書

返返黎香港讀囉

有時高分都會中伏不過

不了

香港16萬讀4年

一見到加州已經明哂liberal大本營

加洲真係好撚垃圾
唔跟左膠咀型就俾人圍剿

上過一個美國白鬼professor既堂，佢話美國媒體成日會踩共產黨或主義撐資本主義，仲話其實共產黨唔差，然後佢又係度踩侵

我心諗屌你老母咁撚鐘意共產你咪試下係香港係北韓係中國住囉屌你老母

班美國人完全身在褔中不知褔
比政府寵到生活無煩惱
連個腦都生埋銹

加拿大一尻樣
上Geography
點都搵到位屌Trump

舊年game analysis seminar寫左篇嘢反擊class reading

份reading作者條婆藉Tomb Raider隻game攻擊遊戲業界繼而男人成個群體。

咁個prof分人都幾nice、幾rational、同埋對game industry好有熱情
好尊重每個學生，我地平時份份writing都會留comment

但係今次我篇嘢就冇comment
係咪應該慶幸冇拎f?

又要屌 又要比錢買難受

Liberal 都冇所謂，最大問題係好撚偽善
又自以為是

啲professor咁做係咪想懶係與時並進
以為咁樣多啲street cred

講開左膠，有一次好撚過癮
Film class播完Ghost in the shell Innocence個prof就討論返個劇情同idea啦
跟住有條左膠on9女人話睇完入面嘅裸露妓女機器人好不安好唔舒服

prof（男人）就新黎嘅，唔太識lead住個幾百人嘅class
於是就選擇無視條婆，想轉移返落個劇情度，於是就辣慶左膠

之後又有幾條左膠八婆join埋佢，當住成個lecture hall三百幾個人同prof罵戰

其中有個黑鬼婆以為自己打曬種族牌又女人，一定冇得輸啦
哈，點撚知有個白人女仔舉手，話自己老母做雞嘅，覺得好related到劇情
條黑鬼婆即刻冇聲出，表情：>>>
之後惱羞成怒，喊左出黎
之後開始有學生屌埋呢幾隻左膠

落堂嗰陣聽到呢幾隻垃圾圍爐取暖，對黑婆講You did well etc, etc. 死雞撐飯蓋

後黎佢地同department head（女人）投訴，第二年就冇再見過個prof了

利申:UC

香港應該無呢啲女咁樣講 拿拿林上完閃

好似好精彩

左膠不嬲偽善，同佢唔同意見就會搵野label你

Did you just assumed my gender

仲唔退學抗議佢哋政治正確？

右癌冇上腦?

加拿大唔左就唔會選咗Peoplekind出嚟啦

Check 下自己有咩privileges
再諗下如果自己係marginalised group嘅話生活會點
真係咁難？你權益唔會少咗㗎喎

學術無分左右
無左膠人人都重係奴隸，零社會福利
/s

Maoism個堆垃圾先過癮

人類cancer

群魔亂舞...

正常
你諗下d美國學生16年都接受左膠教育
特別係冇做嘢既大學生 未納稅養黑鬼
個個佔領道德高地 屌鳩川普
支持Bernie免學費大派福利政策

你天生好彩 唔使成為每十個就有一個嘅性小眾
可以光明正大過自己鍾意嘅生活咪會覺得呢啲學說好多餘囉
識諗嘅人一定會知道每十個就有一個 咁一生人裡面梗有幾個著緊嘅人係lgbt 所以先會有一堆直嘅會幫佢哋爭權益 （耶撚除外）
你估真係有光環咩

女權撚同耶撚係最on9

West LA嗰間大學？利申校友

social warrior
我聽美國好似開始有擔心內戰既聲音

Jordan Peterson話去大學演講完會有左膠係門口等

一完talk走打係入面聽既學生
呢個問題美國真係唔知點搞

屌
班左膠口口聲聲反對暴力其實最暴力既永遠係佢地自己

好痴線
印象中嗰段短到不得了
啱啱去巢返嚟睇
佢覺得不安係因為裸露完全理解唔到

上年上堂播d女權撚講野
明明好撚普通 有幾條友睇完喊到收唔到聲
都唔知真定假

感同身受

個幾個其實講完自己感受，佢想得到咩回應，點解個professor 會同佢地罵戰，有咩好鬧？同情？唔應該播？ 同埋點解同個professor 投訴，又唔係佢畫出o黎

邊年grad

舊校友既話以前係咪無咁撚on9

個PROF問佢咩事
可唔可以分享下
佢話可以
之後諗住有得聽下咩事
未開始講已經喊到收唔到聲之後一句野都無講過

聽frd講話有日上堂話有個課後workshop係講LGBT同女權既
Professor就統計下大約有幾多人去咁

咁我frd亞裔就不嬲唔係特別好去呢d workshop 番去打機好過
成班得4份一舉手

結果就有個女權女（有樣睇）大大聲冷嘲熱諷d唔去既人
D用字都幾難聽下

我個frd就新黎唔知頭唔知路就講左句 dafuq is going on咁上下意思（週邊d白鬼已經禁住佢）

果下即刻好似撚著左個炸彈咁點撚左班女權
衝去我個frd個位到指撚住佢塊面屌

我個frd嬲到企起身睥住個男人婆
D女權撚即刻話佢想打人恰女人

係比人影相拍片前 我個frd比班白鬼男掩護下逃離左個lecture hall

條友岩岩話無經歷過呢d野係privileged enough to be blind about some problems
係到叫人諗呢d人應該點思考問題 屌你老味

Ratemyprofessor會del負皮

利申：奶過野

兩條問題可唔可以答無？

[url]網址[/url]

問完佢無experience點寫
比佢jer左成堂

痴撚線 個prof咩人嚟人妖俾人offend得太多以為個個都係咁?

寫返個I sexually identify as an attack helicopter俾佢
佢俾低分就屌鳩佢offend你gender

老女人

不嬲係咁㗎啦我都好撚憎，不過都係9寫攞分㗎姐，一定要真咩

又中又英好撚型呀屌你老母

因為佢所謂既english唔係教緊英文語言野
我認為唔可以直接稱做英文

至於咩police , gender , assume, offend 都係直接取至原文
唔想亂咁改佢用字令到左膠用語失真
謝謝

咁係係中文語言能力廢
收皮啦重係到搵藉口

美國原本就係左膠國先咁強
專收人才唔分國籍
你咪又去美國讀書

口講支持les，女權，彩虹，但性觀念保守到震

歐美啲大學根本已經被左膠入侵左好耐

靠真假左膠overdo呢件事
Liberal自動有希望

我都係加州讀書 但我啲professor liberal 得黎妹理性架喎

我都喺美國加州，啲左膠真係好難頂，有日有個變性人講遊戲設計，乜撚都要加有色人種，同性戀，變性人，明明個角色望落正正常常，硬係要加呢啲原素話佢係受迫害嗰班

我仲讀women in the arts
當中有誇大亦有好多事實
唔啱聽咪駁 自由既國度講野合理就得架啦

利申麻甩佬

請問咩叫hand foot??
中文能力似乎閣下比我更低

今堂淨係返去交份draft
有幾個人(我係其中一個) 問左佢話無果類experience點搞
成堂係到閪口閪面 又係到暗諷 話有d人係too privilege to be blind about something
又係到話知唔知有好多性小眾無我地咁幸運
都痴撚線 完全無撚答過

Drop 啦 再比個負評

drop左要defer
而家d credit好緊

如果寫自己好彩冇咁既經歷但聽到有人有其他經驗得唔得

問題在於啲左翼有好多排他既工具，佢地亦好濫用呢啲工具

你地讀得UC好心就上堂同個prof傾下講下啦
基本左膠學校最接受上理性討論
番黎連登圍爐取暖

唔知 諗住都係類似咁寫
條友無答過問題
弱撚智 成撚日打飛機自己係UCB grad再去cornell讀phd
對教育好撚有心得

又要讀 又要話唔DROP得
又要屌9人
咁點解你唔番黎香港?

你同含淚投票班人有咩分別?

講下自己做私家雞嘅經歷，點樣由父權主義底下委曲求全

其他國家d人妖唔會講呢d

drop
然後投訴佢 racist
唔尊重亞洲人比較保守既傳統
全程用言語對一個asian單單打打
又唔guide你點答題又唔比其他選擇你做
擺明想你係堂上面出醜，想其他學生一齊杯你
你覺得好offensive 絕對係校園欺淩

asians真係二等公民黎
唔係有錢特權階級仲衰多兩錢

人哋其實當你大陸人咁撚

有無諗過搵CSSA? 共狗係呢啲情況就有利用價值

自問hong kong accent都幾重
無理由feel唔到我唔係chinese

對於佢哋嚟講，香港=中國一部分

就算台仔都係咁諗，何況美國

乜9都屈佢歧視 先有機會比你轉題目
要同d 女權一樣咁痴線佢先會show你

Btw 次次講野都有人問我係咪from England

想比巴打係耳邊用british accent吹氣屌我屎眼

又中又英咁
係成句轉做好難
定個幾隻字中文好難你唔識

中文好難你唔識？

加州係左膠集中地嚟喎

其實係啲窮人啫 中產嗰堆不知幾理性

不了喇

屌有啲美國人聽到唔係american又唔似好asian accent嘅就話係british㗎啦

Apex Legend入面個Bloodhound

咁因為我有時真係會特登chok下 正如去英國都會搵機會show 下自己美國黎既一樣
好過癮架

Apex 齊哂啦
有tb又有les

我冇特登chok 應刻啲字我喺香港學所以跟British讀音

我本身啲字讀音就英式
講野有時激動啲就會chok埋intonation

咁你咪講點樣比中共迫害

lm

你喺英國住過？

所以傻仔先會美國讀書

正所謂好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦
理性果班點計都唔夠啲libtards嚟

有理性果d就唔係叫左膠，係左翼

Build the wall but with the Shithole Sanctuary State of California on the other side of the United States of America

我都想拎綠卡
個社會就嚟逼到我拎白卡

好恐怖

痴線我已經唔想睇lecture
美國同Trump做乜尻都話錯

你可以試下用佢地d邏輯駁佢
首先你話你fully aware有d gender minority係被mistreat
跟住你可以話但係你兩條問題係問緊我自己既experience，如果我話無，而你覺得係privileged，其實你係impose 緊一種特定既gender outlook落我個gender identity度，姐係你無形中assume緊我gender。

一到女人弱勢就即刻屌蝦女人 拎返我係女人出黎做盾牌

Gender and society?

之前聽朋友講讀性別嗰類科同你差唔多

去做偽娘之後鬧女權